
                      Nos quedamos con la boca abierta frente al alcance de toda la belleza ya sea con la pureza inmaculada de la nieve en Alaska, en el polvo de Marruecos o bien en la triste y fría ciudad de Berlin. Desgraciadamente, aunque los lugares estén diversificados del inicio al fin del filme, las escenas de acción permanecen invariablemente las mismas, completamente sin cuerpo (plano ancho para facilitar la legibilidad de la acción sin tomar un gran riesgo) y lejos de ser salvadas por una historia inutilmente rebuscada. Afortunadamente de vez en cuando las pruebas de los hermanos químicos vienen a sacarnos de una somnolencia programada.
        
            